有d球王踢咗十年波都仲要俾人質疑，有d被稱最強聯賽，連一個球王都冇

作為球王(傳媒稱)但踢十幾年都仲有超多人質疑要佢去邊去邊，做d乜黎證明自己

作為歐洲盛世聯賽(傳媒稱)，但年年都冇出過足球先生同球王

中文拎1?

你up乜撚呀

美斯教你中文？

有d樓主讀左廿年書都唔識講中文

起一起底 發覺樓主應該係文盲 所有post既語句都極不通順

賭俠1999

你不如打番西班牙文啦

有啲人用左咁耐中文都係1999

講緊邊個同咩聯賽呀，中文得1又要學人講啲唔講啲

我估佢應該攞u

頂住頂住又要扮唔知

上面好多未考dse 問人幾分

直頭末期語癌啦

咁d飯有d雞皇 就$26蚊

我睇得明

屍朗 摩敵 都踢過最強聯賽
係得尾屍無踢過
不過我地最強聯賽都贏過佢唔少次

我諗你講個聯賽係英超，c朗係曼聯時已經攞過世足啦，個時未出世

當時係盛世？

當時係盛世？你唔好話葡超？

你話年年都冇出過你表達能力係咪有問題

講盛世喎？你盲咗？

又up乜

即係你個盛世得今年？咁點撚樣年年出世界足球先生
你真係弱智架喎

起樓主底d po都係1999
可能現實真係弱智

咁你個年年就咪打出黎啦，咁你個盛世點計俾個時間都好啦，原來有語癌
仲有07/08，08/09呢兩屆歐聯4強有3隊英超
個時算唔算盛世？C朗08年拎世足，佢個年攞歐聯冠軍，咁計唔計？

一年為之盛世？咁易既？

06/07好似都係4強3隊英超
3年9次入4強全盛西甲都未試過

冇乜聽過西甲迷自稱盛世

正常

文盲定語癌

我冇話呢個係盛世，但連續兩屆英超球隊入4強啫
你又話傳媒話而家盛世，其實都係近期ge事，咁你點計年年都冇世足呀

上網扮弱智扮到真人都有少少 你地原諒雄仔啦

睇AV睇到變弱智

你冇話盛世咁你又舉出黎講？我前設係盛世喎？

你講緊你？

九唔撚搭八

樓主係不善辭令、一出聲令全場尷尬嘅典型毒撚

old news

樓豬咪係一個典型以為自己好撚風趣既人

泡菜打手同d左膠同埋香港娛樂圈打手都好friend

有冇人好厭惡果d"波係圓既"運氣係實力既一種"足球冇如果"呢d咁既鳩評？

樓主把口唔多掂
請避免打長文/諗野太複雜

廢聯賽競爭細刷數據

攻擊到你地面子所以發晒癲？

西甲得巴同皇，英超起碼六隊競爭，邊個聯賽難打？

學好中文先
無話睇唔明
但睇得好辛苦

原來花迷真係弱智

樓主加泰人,唔係好識中文,請見諒